[突發] 前利物浦領隊候利亞過咗身

Gerard Houllier dead: Former Liverpool manager dies aged 73

有人講咗 拉

[突發] 前利物浦領隊侯利亞逝世

第一次見人自己開post會拉 對上一個係方國珊

有上一個又點會第一次呀傻西 拉

我柒左 推

有冇講佢點死？

好似試過踢完一季淨係失左十幾球

收到風有班利迷想陪佢一齊死